買電視機換電視機集中討論區 (19) 有問題睇咗#1先

以下Content Credit to 阿賴耶識(識田) 巴打

小弟乃新手 如有錯漏請求賜正

因忙碌, 個置頂冇大改動。今次有啲嘢想係度補充返。方便啲冇追開post嘅巴打睇返, 而且我地又唔使重複會答
1. 所有型號不能盡錄, 例如好多。如果睇完下面嘅spec簡介, 都認為唔夠, 又或者唔明白某啲字眼（例如 DV, local dimming），可上Rtings睇睇(下面有link)，如有需要比較，可以睇埋佢個’Side-by-Side Comparison’。如果有啲牌子(9e.g. P記) rtings係冇嘅，可上youtube睇評測(e.g. HDTV test)/ google下
2. 2019機海中，sony at least要買x8500g，x8500g以下嘅機，性能較差，對比其他牌子性價比唔高。另外，有啲機係孤兒仔（冇os upgrade）
3. ***機: 49吋或以下都係閹割機，閹割panel->50hz
4. 40吋差唔多零選擇, 40gx700係ok

可參考嘅網站:

HDR10 vs HDR10+ vs DV:

Local dimming on TVs Direct-lit, edge-lit, full-array :

Side-by-Side Comparison:
Google serach : ’ xx型號 vs xx 型號’ , 如果Rtings有, 第一個結果就係

2019機:
43” 4K (入門級）
Sony 43x8500G: 100hz ips edge led 背光 冇local dimming
孤兒仔（冇os upgrade）

P記43gx800h : 50hz ips edge led背光 有local dimming, Dolby Vsion(DV), hdr10+
P記43gx600h : 50hz ips edge led背光 冇 local dimming

***ru7080/7100: 50hz va 冇local dimming 有hdr10+

49“ 4K(入門）
Sony 49 x8500G: 100hz ips edge led 背光 冇local dimming
孤兒仔（冇os upgrade）

*** ru7100:同43”一樣

P記gx800h : 同43“一樣

49”（中高階）
Sony 49x9000G va 有local dimming full array DV
孤兒仔（冇os upgrade）兼舊機，其實係x9000f嚟

P記gx880 ips edge led有 local dimming DV

55” 或以上（中/高階）LCD:
Sony X8500G同43“/49”分別係多咗DV同 Dolby Atom, 非孤兒仔, 有airplay2
Sony x9500G ：升級版9000G 有晒佢所有feature 處理器再提升 ,有earc

P記gx880 ：同49”一樣
***55q70R: 100hz va 表現同x9500G相若 ,冇DV，但有HDR10+
***55q80R: 100hz va q70R升級版 ,冇DV，但有HDR10+

65”或以上 (高階）LCD:
***Q90R Q80R升級版，可以媲美OLED嘅LCD

55” 或以上 oled:
目前所有oled tv 都係用lg 100 hz oled panel，分別係用左咩技術去改良同埋比左咩配套

Sony A9F/A9G:有dv有earc, 有airplay2 ，有hdr dynamic tone mapping,color volume比其它oled稍微好,但係亮度稍低

Sony A8G : 有dv，但只有2個port 可以full bandwidth hdmi 2.0
孤兒仔（冇os upgrade）兼舊機，其實就係2018嘅A8f同2017嘅A1

P記GZ2000:有dv同hdr10＋,有hdr dynamic tone mapping,custom pro panel,亮度會比其它oled高
P記GZ1500: 配套同功能上同GZ2000差唔多，差別在於個音響step down
P記GZ1000：配套同功能上同GZ1500差唔多，只係影像處理器同音響再step down

LG E9/C9:有dv有earc,有airplay 2,4個port 都係hdmi 2.1,有g sync update,有dynamic tone mapping

LG B9:配套同功能上同c9大致相同，只係影像處理器step down

2020機(待續):
部分已有Rtings評測, 可以望望

中左1001
想問下 sony 8500G 同8500H 有咩分別
點解日版有 Dolby Vision,同埋有EARC
香港好似無

h2019型號，停產
g2020型號
正常spec分別不大

等睇40HX700H包膠

唔係H係2020咩？？
下年啲人話出X95I 嘅

佢寫錯左
F = 2018
G = 2019
H = 2020
I = 2021 (正路係)

係喎, 岩岩上官網睇H 2020 出,
望真D 有齊Dolby Vision 同埋EARC
咁係咪應該H 好過G呢
不過錢又貴D

有新買新啦，同埋G應該都無晒貨

想問HX900啱唔啱打機？

你想買幾多吋既X8500?
>55就睇下仲有冇G
<55就唔使諗一定係H

43 49X8500G係上年出黎撚狗既

利申 已被撚

43...有再細D就仲好, 放唔落咁大
做香港人真係好慘

其實我睇日本SONY個網43x8500G 個SPEC 都有齊DV, EARC
係香港唔知點解無
同埋我見到8500H 無左Super bit mapping™ HDR
我想問係咩黎

43 - 50" 預算5-6K 想掛牆有咩揀同應該係邊買呢?

真心問 TCL C715 QLED 好唔好？
Budget 非常有限 不喜勿屌

我估係打漏左掛
唔好再深究部43X8500G喇
買X8000H都好過佢，除左冇100hz panel之外

但睇波加打機 會唔會爭好遠

睇波就無辦法，一定係100hz 行先

pan記電視input lag表現好似唔錯

電視唔好買二手喇，萬一有壞拎去整又跌一千幾百

新手認真爬左幾日文求建議
罪大49吋4個選擇

1.8500g 平但冇local dimming(d巴打講呢樣好重要)
2.8500h 同上 但有dv da (搭單問埋同8500g仲有冇咩明顯分別？)
3.9000g 有local dimming但冇upgrade，冇da
4.9500h 齊晒 但out哂budget (係窮呀屌)

另外49吋掛唔掛到牆？舊野係咪要另外買？有冇索尼原裝？

想問咩叫「港外版」 同普通水貨有乜分別？

同等

有咩國家要用XX版去避免人聯想到啲衰野, 自己諗下

見唔見日本入口，歐美入口既要叫XX版

巴打們好 買電視 可以搵我
盡量計平啲比你地
生意難做 歡迎格價
61394496 歡迎問價

//唔只os, 聲都好差,又細又拆。local dimming 得淡笑

如果又要加sound bar, Apple TV,點解唔直接買好d,想平既，又大把alternative

利申：睇完呢度，中伏買咗hx900，有得再揀過，一定唔簡p記。//

//user interface 做得差係事實，轉台設定按鈕反應仲慢過tcl 我部用咗10年嘅Sony 無唔會咁喇。
//

建議自己去門巿看看實物, 聽下聲, 轉下台.......我保持中立, 因為我只係見個色水OK, 其他野冇試過

原來係強X版

始終只係edge lit側光而唔係全陣列背光，local dimming 都只係模擬分區，仲要用IPS panel，即係黑位唔夠黑。

同級對手係X8500或Q70T，兩者都冇local dimming，兩部都係用VA Panel，所以對比更強黑位較黑。IPS好處係觀賞角度較闊，LG低階用得比較多，pan記呢幾年都係全用IPS，不過標榜super bright panel，咁如果屋企對住太陽或熄唔到燈，或需要wide viewing angle，HX900H會係好選擇，仲有5年保

pan記又講到咁差，咁43仲有乜選擇
擺房真係擺唔落

8500G 停左產買唔到了

我都想問大概2.35米 viewing distance65”會唔會太大？上網睇d專家話睇戲 40度viewing angle係sweet spot

驚去到太盡會太大頭暈
買55”又驚後悔

專家講嘅角度未必人人都岩
2.35 米 放65" 應該就真係太大喇

請問買左cx 嘅巴打們, 你地插lan 線在youtube 播4k 片, 可以出到幾多Mbps?

好似絕大部分電視都係100mb, 與其插線不如wifi仲快

但在youtube debug 果度睇, 唔足100Mbps, 得一半 雖然50 幾Mbps 都夠播4K 有突

有無人可以解釋下一返到屋企開電視就搞成咁發生左咩事
無跌過 買左十日
Dllm 罪大

好明顯撞擊點
屋企有貓？

乜都無 得人一個

爆Panel, out of warranty

RIP

慘

想問有冇巴打知***RU7100支唔支援eARC?

咁癲如果冇撞過真係好陰公

無知一問 點解43x85g咁差？
衰係邊到？

最多係拎起插過電制 hdml 果類
完全無撞過
一陣打去鋪頭問下先hihi
佢十日有壞包換
睇黎電視咁廢要買家居保險

呢啲你搵個專家證人，證明到部電視自然爆，可能有得換既

我YOUTUBE 4K > 80000 Kbps, 唔識計

插lan?

YES, 插入/WIFI ROUTER 的LAN 口, 咁樣IPHONE 個LG REMOTE先用到

咁我再睇外先, 因為我用果條Cat6 黎, 但kg 建議cat7, 但明明cat6 係夠用到10Gbps 添

姐係球證係你 旁證又係你

搵專家既錢買多幾部都得了

所以即係唔會有得換

以後要買家居保

P記43gx600h 同 TCL P8M比較，邊部好d？

個位咁爆發好難証明唔係人為 真係只可以當自己當黑....睇下未過10日有冇得整平D仲好 應該無得換?

部SONY 32W660E 用左三年兩個月就收皮
好彩當初有買保養 家下可以cam 2200蚊

大家認為整返佢好 定用2200蚊加錢換部新好?

P 記 65/55 HX800H 出場

65

55

想問下Sony A8H 同A9G 有咩分別 點解A9G仲貴過A8H?

不如睇下屋企有無嘢唔見左

audio好d所以我買a8h就算

我都長駁喇叭

等緊55 HX900H

留名

暫時睇到只差local dimming同由2200Hz變1800Hz。但佢唔係直下式背光就好似變得唔太重要

買左

睇緊Panasonic TH-43GX800H同埋LG 43UN7400
請問大家有無介紹

除咗AV Outlet
有冇黃店推薦

***RU7100支唔支援eARC?

想問一下，有冇人知hz1000h 支唔支援hdmi 2.1
上網睇 一半話有 一半話冇

原本諗佢同a8h, 但如果有2.1就立即去馬

點解X9000H唔出50吋

Lg 買c9 定cx 好似無乜大分別

燒印技術應該有改善

諗緊邊部好 其實LG果兩部真係幾好 我見rtings都好高分
不過LG電視裝唔到APP 依個有D 煩

LG 55" OLED TV CX OLED55CXPCA (2020款)

介紹:

LG 55" OLED TV C9 OLED55C9PCA (2019款)

介紹:

Sony KD-55X9000H

介紹:

[url]幫襯過？原裝行貨包送貨？[/url]

如果係Android,其實一個幾百蚊既android tv box 已經解決, Android 唔係一個考慮因素

(支米盒子 4k 輸出 hk$2xx)

[url]現金定可以碌卡不過望落應該冇事嘅

[/url]

我用我嘅美色幫你r

p記官網出左55hx800h, 65hx800h, 65hx900h
但係未有價錢

說好的55hx900h呢

有冇巴打用LG CX 駁soundbar netflix 出到Dolby Atmos ?

想問下如果$8000 budget到, 55" 有咩model推介呢
主要都係nefllix同睇波

想問下50寸左右 4K 電視有咩推介

為左ps5 買9000H 唔買9500H 係咪有d 岸鳩

睇下你係咪少睇戲，如果睇戲多過打機，就9500，相反先諗9000啦

咁一定打機多過睇戲

打機多好多咁咪買9000H，如果5050我就買9500H

唉屌訂唔到PS5
唔買住了

呢1-2日買 有無大神有推薦

仲有部58HX700H , 應該係VA panel.

我本身都5050 最後決定買LG cx

9000h?

p記中階機
lg入門機，不過有airplay，搖控好d

睇你追求咩

唔計價錢Sony 8500H
係咪算最齊全 又有100hz

cx 好好J, 已經上埋牆, 打哂飛機了

想問究竟 p記 TH-49HX900H 出左未？ 係price搵唔到

如果ps5打機玩fps運動game
LG 43un7400夠唔夠做見佢有個個truemotion100但唔知實際情況點

出左，荃灣愉景人氣有Demo

上牆會唔會無咁好睇
始終唔係完美貼牆

32 inch係咪得samsung series5選擇??
想買部有4k既用黎打ps5
但得美國既samsung先有4k
其實香港用唔用到美國電視?
電壓,tune台會唔會有問題??

唔該，去睇下av生命有冇先

Item4.係虫虫買 6300...唔介意既可以一戰

a9s 定 48cx好
打ps5同睇戲多

一定冇GX 咁好睇, 但相比起座枱已經好滿意

請問有無人識改samsung地區
買左部國行80t唔識改

Sure Cx48...師兄快買，下水印尼做

邊到買最抵

而家搵到又買到南韓做既已經叫抵，上星期我去中原佢話仲有3部肯定係南韓貨，師兄自己撞下幸氣

43 8500h做唔做到平過6000先

水貨？

9000h仲貴過9500h喎

你係咁有讚冇彈小心俾人話你係打手，雖然我都換咗CX 55韓國造。

應該得

我買左怕咩俾人話

而家搞緊soundbar 出atmos 唔知點解出唔到

刨左好多日文
決定唔到
P記 TH-49HX900H 定
Samsung 50Q60T好
巴打有咩意見？

60t 不如70t/60r

擺唔到55吋

要係setting個咩聲音輸出格式較auto

真係work

當然，行貨你仲驚

我都想知
少量打機會唔會出事

基本上呢度唔會有人答你, 你google 啦

認真想請問 ...如果大牌子好似sony samsung lg 有堆價位$4000-8000有成交 同 上到 1xk to 2xk 其實有咩分別？？

thanks

依家用緊q80r 打ps5係咪已經夠做

9000h最細55吋

我都想買X95H
但個viewing angle係咪真係好窄

都係買49吋

用緊GX駁罪大ST5000 睇Netflix都係出唔到atmos

CX netflix 字幕太光有冇辦法搞搞, 眼痛

apple iphone se 同iphone 12 有咩分別

最好去鋪頭自己睇下

我見仲有隻A9S係oled
但宜家都未見有好多review

想問主要睇netflix / 睇波, 55" 邊款好呢?
1. Sony X8500G
2. Panasonic 55GX880
3. Panasonic 55HX800H
4. Samsung 55Q60T

Sony x9500H

遠超 budget
想大概$8000 搞掂

今日去生命訂左 p 記TH-49HX900H, 7千中, 話應該9月尾返到貨

55Q60R

今日去豐澤問 個sales哥哥話唔推介sony 因為冇再主力做電視同mon 佢推介samsung lg 本身想買x9500h 但佢推左部q70比我 想問兩部比較係咪真係samsung好啲？見samsung啲野好似好易壞

Q60T唔係新款D咩? 點解揀Q60R既

自己上網睇review 啦 班sales 跟邊間公司多啲佣去sell架咋

講畫質x9500h一定贏q70t

百記豐澤緊係推韓國機 一定唔推罪大
韓國機多佣啲架 唔好比佢地呃
如果講Led ，Sony x9500H可以係最好咁滯

如果同*** 啲qled 比呢？

無記錯60R 係120Hz refresh rate, 60T係60Hz

Q70t廢的 q80t還好
Q90t跟q80t唔大分別

X95h有齊2個Dolby 80t冇
但55吋80t有hdmi 2.1 4k120hz

我本身已經用緊apple tv 4K
Ching你會點睇

我都係CX駁罪大Z9F
要係電視個聲音setting 其他設定>數位聲聲轉出較自動
唔係佢跟原生setting係PCM

X95h使唔使一定要55吋？ 會唔會49吋無咁好？
如果距離許可既話

好似係55吋以上先有x balance speaker 音響好啲

有無有LGCX55既巴打可以話我知個背部個mounting hole定位？屋企裝修留定插座/電視插座

上網搵極都搵唔到，同埋個mounting bracket係咪大行會配OLW480B？ d蘇位點避？

Thanks
搞掂了
應該佢係有出到atmos，不過soundbar display default淨係出input source
我要用遙控toggle個display先見到佢input format出dolby atmos
係電視個資訊都見到佢出緊atmos

播Netflix如果用內置speaker右上會彈Dolby Vision同Dolby Atmos
但用soundbar就淨係得dolby vision，所以之前以為出唔到
不過上面應該prove到其實係出到既（掛）

如果想買部55寸有Dolby Atoms 同 Dolby Vision, 最化算係咪Sony x8000H / x8500G? 我見85G 55寸係有DA同DV既, 但其實兩部分別係咩?

另外因為冇得掛牆, 同想買soundbar, sony座台腳闊度又擺唔落 Samsung q80R, 大家點睇sony HT-G700 ? 定係電視轉Q60R 配q80R 好? 求意見🙏

你就好啦，我去咗aeon買，要10月中先有貨

aeon幾$? 有優惠/ 野送?

搵到啦 唔該晒

$72xx....冇咩特別贈品，只係送hdmi線、細細隻既藍芽speaker

我都係落豐澤問
條支都係咁sell 三叔
一聽就知千其咪買

為咗打機都係買9000h 算

雖然打PS5好大機會上唔到120FPS, 不過買X9000H都OK

下年X9500I肯定有齊HDMI2.1

自己用緊X9000E仲好正

取決於幾時買到ps5
今年買到咪要換埋

唔急咪下年先買TV

下年SONY應該會補足HDMI 2.1比X9500I

萬5蚊買部lcd,仲要唔支援hdmi 2.1

真係唔知點解X9500H唔可以

要X9000H先可以

最後買咗BX, 唔知 ipad 會唔會轉咗送第8代

今日去左百記同凶宅睇
百記會係咁推三叔同lg
反而豐澤就推薦返Sony

近排打算買電視 爬咗少少文 發覺好多師兄都唔太推三星 點解ge???

好明顯部電視係出黎比d 機友
連豐澤買9000H 都送Playstation Network prepaid card

用緊Sony X9000H 請問有咩Spund Bar推介？
大約3 4000蚊左右 Thanks

我去豐澤佢推三叔比我喎

我估唔會,記得跟番流程去登記啊

豐澤之前狂推LG

想問下ching們電視掛牆架用邊隻好？而家個部係55x9000h

唔係唔推三星

係豐澤啲sales 係咁叫人買三星黎收多啲佣啫

揀咩牌子其實都係睇你需要

Yanaha yas209

唔該爸打 係咪得通利可以買到架？

Sony 43" x8500G vs x8500H
地方問題 放唔到大機~
G 同 H 除左 PROCESSOR 唔同~
你地會點選擇?

新手一問 邊間係生命？同埋巴打你呢款型號性價比高嗎？謝謝

X8500G 好似55" 先有Dolby Atoms同Dolby Vision, H 系列先有, 有錯請指教

av生命
唔知算唔算性價比高, 只係格晒價 49" 呢個價位有齊晒 dolby vision , atoms 呢啲 features 應該得呢部

唔該巴打 但呢部知唔知有冇os upgrade呢？
第一頁話有得upgrade 好緊要。其實唔明點解

OS 舊無 upgrade.可能 built in youtube / netflix / 電視app 唔會 work
不過部hx900 8月岩岩出應該可以玩一排

8500G無曬43吋唔使諗了

巴打向邊買

我係配呢隻, 我在price hk 搵, 第一間就係, 連$300 安裝費

A8H 唔係孤兒仔OS 可?
因為PS5 換電視, 諗緊A9G 定A8H

唔一定，細鋪都有賣

想問x7000g 8000 8500有咩分別
就咁睇硬件好似一樣求指教

有巴打話CX裝唔到apps?

7000g,linux os 60hz panel
8000g,android os 60hz panel
8500g,android os 120hz panel
打機8500g

應該唔可以好似SONY 咁自行裝APP

Thanks

有冇巴打知LG CX最平邊度買，做緊幾多錢？

如果43吋 主要for gaming同煲下劇 Sony x8500g 定Samsung TU8000 好

可能個個人唔同啦, 但D APP夠我用, 例如RTHK, 黃VIU , VIUTV , NETFLIX YOUTUBE , TWITCH TV , 如果好著重就買SONY 啦, 因為三星, P記, LG 都係自家系統

43x8500G唔使諗，無曬貨了
寫大量現貨嘅，打電話去問其實一部都冇

叫你買8000/8500H, 60T

我淨係知 G係2019 H係2020

8500G 無曬唔再出?

你試下問啲細鋪，可能仲有少少

今年係H年代，已經有8500H
我上個月已經搵8500G貨尾，問過幾間細舖都無

有一間好老實講開過盒有少少問題問我要唔要,好似腳架花(我怕係陳列)

你地係細舖仲買到既就祝你地好運

大尺寸既8500G反而仲有

Thank you 懵77~
G & H 你覺得最大唔同係d乜野?

8500G同8500H係咪差個airplay咋

Linux係唔係垃圾好廢？

見ps5個啲都未必做到4k120，買左部LG un7400睇波用住先。

巴打用緊邊隻soundbar?

hw q70t

細吋數8500G好似無Dolby Vision，8500H全線都有

兇宅電視有特價，點睇？

終於有人了解真相，其實望多望，係黑色位好only

你意思係邊啲機只係黑色位好？

蟲蟲65 9000H有無伏
我見9500H要11500
諗緊9000H/9500H/Samsung Q80T

請問Samsung有無得裝Twitch？
我有時鍾意睇Twitch睇人打機

如果睇9500H又睇黑位，我會比多少少上CX, 黑位無得輸

但我自己覺得唔係好自然，呢個真係口味問題

lgcx

如果你係揀LED，Sony高階型號係唔錯

其實Samsung LG 你唔想比佢賺佣
去av outlet買咪得
Sony 你估佢唔賺你？以x9000h為例,國行係港行既一半
只係一個廠家賺晒，一個分比sales 賺

其實落不同場看多幾部, 自然知自己鍾意咩STYLE

大陸版冇google store冇airplay同大陸制（傳聞小米代工）
其實都唔算同港行係同一樣野啦

當然Sony頭半年係會mark高三成價
想平咪一二月先入手

Sony係上海有自資廠房，同埋小米電視係TCL代工的

如果以港行馬來西亞制加play store加AirPlay vs 国行
而售價平一半，其實港行食水都深

如果純性能比較，多睇戲
55‘’ 電視有咩好推介
搵極都要上到15k
Budget得 10k

食水深就一定
年年聖誕後開始降價
印象中係最終個價差3-4成

Sony性價比就冇架啦
但又真係最靚係佢囉（只限9xxx系，低階買第二個牌子）
今年齊哂DA DV
比上年g系算抵玩咗

如果粗用同埋唔係成日用（一日少過一個鐘），43吋建議買sony x7000g 定samsung tu7000 好？會用黎播下youtube/netflix

最緊要小心亮度，光唔等於靚

最後衝刺 如果睇戲打機都5050 電視長期對正窗口
應該買49x9500h 定 lgcx48?

LG 55UN7100PCA
LG 55UM7600PCA
LG 55UN7400PCA
LG 55UK7500PCA
Sony KD-55X7000G
想問55吋邊部好D?
主要睇下netflix 同玩下ps5

屋企部Philips買咗唔夠一年壞火牛
內置牛 想出去配都唔得
又搵唔到啲單 放棄了
屋企無人睇電視

西多襯熱食 & 懵77~
我應該會買新sony 希望唔易壞

肯定做唔到放心
連硬件比ps5強嘅xsx目標都係真4k 60fps
(其實已經算係一大進步)

所以平平地入住部4k60先

lg d色係好味精係真

所以我點睇都係覺得x9500h 係最自然

想問如果計返x9500h同上一代嘅時間
X9500i會大約幾時有？？

室外光線直射電視mon?
之前睇YouTube有片比較呢兩部

有冇人試過tb 買電視...搏唔搏得過？

我覺得Sony味精仲重喎
之前cx同A9s拍埋戲
A9s啲味精多到白人都變黃皮膚

拍埋睇

我唔知A9S個tune色同A9G有冇分別
我果時係比較A9G同CX
A9G係自然好多

cx電影mode色準好ok的

下年7、8月

有時覺得, 又唔知人地點TUNE 色, 其實同級下, 咪看D細節, 例如SONY 咪ANDROID, LG 咪有個好REMOTE, 同埋其他細節野, 自己鍾意邊部咪邊部, 當你家得一部TV 根本冇比較, 到時自己鍾意點TUNE 都得

大陸Sony X9500/9000 安返Netflix 播唔播到4K？

唉，都唔知揀咩好

求

飛利浦有39個月保養

P記43gx800h 百記 $50xx 買唔買得過？

唔打機、android、airplay先好考慮

身邊好多人都買咗sony x90H, 有無ching有用緊？

49吋15000蚊樓下，主要打機睇波係唔係x9500h最好？

見好多人話買支那機跟住再改入面設定變左國際版 想知睇唔睇到香港既台?

led最靚係佢，不過唔support 4k@120

差唔多價位既話邊部support

其實去黃金 啲鋪頭買電視有冇咩大問題？
見啲價錢平d

LG cx 48
$15000唔駛

冇得用卡
冇贈品
冇安裝
計埋有時起咸片生命仲平

想問LG NANO86, 眼同機距離120cm左右, 要55吋會唔會太大

真，其實可以手動tune，76教埋你點tune最好

有包膠未巴打

Panasonic hx900h 玩ps5/xbox 應該ok? 見佢支援hdmi 2.1 不過唔知有冇vrr ...仲會駁下macbook

我仲未買
目想問下8500H 同 ***Q60T
大家會點揀會睇Netflix, 打機,睇波
同埋大家會去番誠哥到買, 果到搵一間黎買
我見兩邊相差$1000到

55”行貨邊度買最平？

傳系印尼

請問而家邊個牌子可以support 哂android TV, chromecast, airplay?

Pricerite Philips 65PUD6683 $4290

有冇Youtube 同 Netflix?
65吋好平

Sony 43X8000H、43X8500H

LG轉左印尼做如果機價唔減一到兩成跟返Made in泡菜價賣真係唔好買！唔值...

原來有2個2.1頭
仆街即係叫我買晒ps5 同xbx 啫

HKTVMALL 一樣價，但星期四VIP有95折

有冇人知有冇內置youtube同netflix?
官網search唔到

philips電視業務賣左俾大陸公司
而家係整TCL果間既公司出

P記鋪頭 55hx800 賣8988

官網10900

現場有冇同hx900比較過？

想買sony 9500G邊到買好
係咪去eprice搵間平就得

想買55吋

未有display機

追完post，40”好似得Pan記TH-40GX700H一個選擇，但睇返review好似又彈到傻

係咪無得救

利伸: 打機 (for嚟緊PS5)，睇片用

請問有冇邊部機平, 55", 有語音輸入, 俾老人家用?

我都跟你買左喇師兄,同一間舖
Btw 個介面你有冇睇過下？
Sales 佬話佢本身冇系統而係用自己既系統
講到好似好難用咁

佢唔係 androidOS, 咪就係 pana myhome screen (5.0)

youtube 有5.0 既full review

推

舊機一問..
有無人用緊49x9000f? 佢個arc駁落soundbar出唔出到dolby atmos效果?

用緊X9000G (spec應該同X9000F一樣)，arc落amp出到DA

點彈法?
VA PANEL 係可視角低少少, 部機反光勁左少少
但部機條邊薄過GX600 GX800
40吋當電腦MON用, 有HDR 有DV 都算唔錯.

自閉OS 係冇黃VIU 差少少, 其他NETFLIX YOUTUBE 都叫有.

真係要打機等下40HX700H, 有local dimming ,
1800Hz BMR > gx700h 既1500Hz
My home screen 又會係 5.0⋯⋯應該相對易用

師兄係咪真係只可以放40吋?如果放到43吋會多少少選擇！

40HX700H
其實已經有賣
只不過未有人包膠
持續觀望中

個位最盡910mm, 43吋最細都970mm, 一係連個櫃都換埋, 但好大工程

錦市場上買電視打機40寸應該得40HX700H ，40吋論款同規格都應該最新最齊

巴打你係用緊咩amp?
我諗緊買JBL BAR 9.1但擔心緊呢個問題

pioneer vsx934

jbl好似真係有呢個問題，好似喺post76嗰邊見過

會唔會夾番sony soundbar穩陣啲

LG CX定Sony X9000H好
主要PS5 同睇波用

標準答案X9000h

成皮野好鬼貴呀， 如果7千左右是咪得samsung q60t 60r揀得落手?

都係netflix nowe睇4k波 ps5咁

成兩個level喎

首先你要幾吋先？

49吋

X9000H高level啲？
想買55吋

純粹x9000H 唔怕有印姐, 如果你經常睇波

同問, 我55吋

買咗部水貨三叔80T但factory 唔到番香港區/美國區。
有無巴打有心得可以分享下

我都想知 睇中75吋 a8h
6皮去到9皮，都差好遠

同埋lg 隻nano95個價都心動，但過往經驗令我卻步
想感受下xbox既8k威力

55吋最平買水機Q60R，係香港買五千頭左右
改埋區齊youtube Netflix 語音，粗用一流壞左唔心痛

諗緊買x8000h定x8500h好
最衰rting未有review

水貨係虫虫度買?

除非你想感受下集運既風險，改區既體驗先換得黎平個少少，否則都係香港買算

sony 啲soundbar暫時都唔會考慮..

都岩， 諗著去ssp outlet 買
同價位49吋是咪得q60r? LG有冇?

ssp outlet = 深豬都1/F ? 好似無水機賣(唔肯定)

LG 中低價led機我留意因為睇唔上眼，oled先係LG既強項！d人買LG 10個有8個都係買佢個magic remote，你去誠哥舖佢sell LG都係齊Apple tv YouTube Netflix 同個遙控！同埋唔好唔記得產地已經開始入緊印尼貨，如果電視嘅售價跟返made in泡菜賣係一啲都唔值！

Q60R市場上應該得返55寸以上既貨，你想平又想49吋我又建議不如去虫虫睇埋49x9500H ，六千三人仔

打機梗係可以用OLED 啦, 邊個話唔得? 係出事你會唔會俾錢再多部姐; 你唔夠錢上55 都冇辦法, 48 都唔差

咩app睇Nba?

係， 岩岩問左outlet 得番60t 行 7xxx

錦留意美孚/土瓜灣嗰間，祝師兄買到心頭好
等你報告

55吋 sony x9000H 定係 samsung Q70T 好
三叔贈品有d 吸引

同問 不過睇spec既話49吋或以下 x8000h抵d

主要都係motionflow分別
一個50hz一個100hz
唔知係咪好大分別

如果唔睇波 又唔打機 咁佢模擬100hz都夠用 所以係因人而異

LG好似冇NBA官方app
不過如果你搵到link都可以直接AirPlay

小弟想買部電視俾家母 32吋請問有咩好選擇 定係咁細求其買都一樣

Fifa打得多 就會有印

of couse 可以啦

SONY 32W660G

留名學習

買左***95t，有死點，上黎睇左有4點，之後打返比我問我換唔換，定要咗部電視不過比返超市禮券我，果斷要超市禮券，今日上去攞卷，連三星隔離啲counter都問我點解，買的咩有咁多，平時都係得幾百蚊，仲話我好好彩，如果真係唔太介意死點，換超市禮券真係好過換電視

求巴打賜教 $3000 budget 想買43吋4k 平時打fifa同Netflix

結果得tcl skyworth 同海信係依個價位 睇落就好似tcl p8m同 skyworth 43q36 比較新 行android O.. 可以俾d意見嗎

幾多錢？？
即係本來冇禮卷 見有死點 先送比你？？

5000蚊惠康，送左部電視黎我睇到有死點，跟住三星叫左人上黎睇，之後收到電話佢就話有幾個選擇，可以換過部新，第二就係唔換機，要咗呢部係，不過就會比返超市禮券，百佳或者惠康5千，不過就無得簡邊間，我諗諗吓，其實我唔係行到好近同用個的全白畫面，其實都搵唔返係邊，如果送部新機都係三點以下都無得，咁不如當平多5千，的卷實用得到

5000咁正？？
啲死點 如果平時睇電視 明唔明顯？

一點都唔明顯，個細粒過的酒米我睇住電視行近都搵唔返，左上有兩粒，一粒黑一粒少少灰左，仲要係三星個個人同我講有粒灰左，如果唔係我都唔知，一粒右上，三粒都要行到去差唔多10cm內先見到

咁幾抵
仲有5000賺

我買左做房機，暫時只打d fall guys 未認真撚佢

nba app 裝過andriod tv但唔知點解login 唔到

係，其實佢仲有個選擇係再好的，就係佢照派人嚟攞走部電視機維修，就唔係比返部新，不過就最要七日，姐係無電視睇成個禮拜，不過又照比5000，但因為廢事屋企人又話乜又七又悶，所以就就咁要5000就算，橫掂佢哋連死黑都唔知係咩就費事攞去整

又係嘅 冇電視個幾星期都難頂

呢樣野都係其次，一陣間啲老人家話咁貴買部電視機返嚟壞嘅，跟住又有說話聽

岩
老人家理得咩死點
Btw 老人家都睇王Q95t 咁高級

係av生活買lg電視 送貨前一日話冇貨要10月中

我問過電視版淨係可以登入美國訂閱既ac

直頭覺得抵買啦，的卷賣咗去又得，比屋企人用黎封住把口話計返數平幾千蚊又得買多條soundbar 都無無咁赤

邊部

巴打想問下打ps4有無lag機？

想買65吋，凶宅sales話samsung Q70T 同 Sony X9000H 都係用samsung panel，堅定流
定係為左佣所以力推韓國牌子

un74

sony store話冇貨
係真係冇貨 定準備換款？

轉印尼做就咪鬼買啦⋯⋯

電子野新手，想請問下電視駁左Soundbar係咪完全只會由Soundbar出聲定係兩者會配合一齊出聲？

如果只係Soundbar出聲咁一枝平Soundbar咪會仲衰過電視出聲？

另外如果只係Soundbar出聲咁咪浪費左高階電視本身嘅聲音技術？

求指教，感激不盡

可以一齊出但無意思
佢地唔會分工只會重疊

可能係可能唔係
睇咩電視咩soundbar

soundbar理論上整出黎就係為左聲
承上如果你電視好好但夾隻得雙聲道既soundbar咪可能會差左
但電視就好少自己到5.1，7.1（有subwoofer）
電視既極限到左輪到有sub仔既soundbar發揮

***電視配返***soundbar有啲可以做到一齊出聲
叫Q-Symphony

32吋係咪得呢部揀得落？
如果budget 3千零4千，40~43 吋呢？
是否都係罪大43x7000 ?

LG 32LM6300PCB

SONY可能唔再出新款

LG 32LM6300PCB

我買咗29/9送30/9裝

我岩岩睇資料
想行盡xbox/ ps5
要2.1 full 48gbps, 4k120, vrr, allm, eARC, sony部z8h都係得一個插位行到
意味住我只能玩ps5/xbox是旦一部， 一係每次玩都要換線

Pan 43Gx600H

我都係諗住呢個combo 9500h + z9f連後置
其實想直上Samsung 950t
但始終好似同一brand會夾啲

Z9F就記得加埋Z9R
唔係就真係唔嗲唔吊
用緊ST5000 答你無physical後置真係差好遠

我上網睇佢冇話支援vrr 4k120同allm,Z8H應該行唔盡?

介唔介意話我知你睇咩資料?
RTX3090都未做到4K 120,
PS5/XBOX 可以行4K 120我真係想睇下
唔係話唔好換電視 或者追新野
科技野不嬲有新買新
但如果單純係為左部PS5 我覺得唔需要過份考慮依D TECH SPEC
因為根本冇可能行得盡

上網睇到

回埋樓上，確實a8h係冇VRR or ALLM 自
Both the X900H and Z8H will eventually offer gaming-oriented HDMI 2.1 features, in addition to the usual game mode, but the level of support is inconsistent. The upcoming X900H firmware update will add support for 4K120 content, VRR, and ALLM to the TV, along with enhanced audio return channel, or eARC. The Z8H already supports 4K120 content and eARC, as well as 8K content at up to 60 Hz — but it doesn’t offer VRR or ALLM, arguably the two most important items on the list for gamers

請問邊度買電視最平又冇伏？ 之前sogo做過3000回500 係咪最抵屌？

等巴打撚完包膠

av生命/avoutxxx/誠哥
有時三間都差唔多，自己比較下就知

等包膠+1，想比埋mon & ps5

見網上有教學用支那版既罪大LG生腥機 平成一半 個堆機其實用落係唔係差唔多 如色水功能方面 有冇用家講下?

想買部49吋電視比屋企人睇下電視睇下戲咁
暫時見 p 記 49gx600h/800h/900h 都唔錯
請問買邊款好?(其他牌子 其他機款都可以

距離 9呎
應該幾吋電視好想問？？
65吋怕個頭要2邊郁

同問個堆支那版係唔係無問題?

想問sony x8500h,x9500h其實分別大唔大？
如果平時睇youtube netflix,唔打機，有冇必要買x9500h?

新手想問，如果用電視嚟做電腦mon，邊隻model會好啲？

有必要買x9500h

想請教一下android TV , 點樣可以睇到自己睇片嘅時候用咩解像度

因為我買咗部面試話有4k但係電腦駁hdmi只能出到1080

平時用apps check hardware spec 睇個顯示係1920 X 1080

比屋企人睇電視，平時佢地睇小米盒子d 台多，唔使android tv d 功能，唔使打機， 牌子prefer sony/samsung, 係咪x7000 g 已經好夠？

如果9呎65唔大了

好似置頂未有2020推薦

部電視幾錢

點解明明有eARC唔用?
藍牙無試過但應該只出到2.0
藍牙出hdmi更加無可能

屌你 買左部tu8000 3日 突然冇畫面得聲 要打去換又要等聽日

唔記得2萬6定2萬7，係咁上下

頂我買左部tu8500 三星d機咁廢咩

唔知 第一次咁黑仔 好在7日內換得

或者買條包線管(最好係牆顏色)將所有線包做一束會好睇d
唔係的話電線天線hdmi都條條fing

終於買到韓制CX

如果電視離sofa 大約6.5-7呎左右
應該買43定49吋會好d?

49

which size ?how much?

我屋企7尺睇65都睇得晒

Sony A9s 用嚟ps5 + mbp 大家點睇？

15680 48 仲有張500超市禮卷

最近買左條soundbar
插左之後
部電視就成日自己無啦啦著左
好似係關hdmi cec 事
我用三星電視，熄左個hdmi anyney+之後就無自動著
除左熄左個cec 功能，仲有咩方法
因為熄左就唔可以用電熄remote 控制埋條soundbar

似乎無解, 我2年前用samsung電視都係咁

屌，好撚廢

講唔講得幾多?

係多BUG
之前我都講過, 用用下既功能可以無左
無開既功能用用下可以開左ETC...........

同求包膠想知係咪都係唔係行android

好似幾正又咁平
房用緊samsung 40mu6310 認真麻麻地

邊間舖丫？

誠哥 最後一部

非andrioid ar ，呢方面弱d

正仲可用信用卡

試過PS4 駁Z9F再駁電視
個畫質差左好多
反而駁電視再出Z9F靚好多

唔係仲會送按摩槍咩？

Sorry我真係唔記得，65吋我記得係av奶個價係寫2萬8千幾，賣個個人就講可以平少少比我，跟住又用個dyson換左當1800cash，計埋今次的卷，好係我計過係2萬1至2萬2左右，如果你真係想知，我要所屋企睇返張單先話到俾你聽

咁又唔駛
都真係比得多
不過你唔介意果4點就得

所以***的人都話未見過比咁多禮卷，通想係幾百蚊，不過呢的錢又比我用返落部電視

3叔43tu800 好定pan 記43 gx600好？
筆直3000-4000

同問43吋邊部好

Sony KD-49X7000g
Panasonic 49GX600H

邊部會好d

budget 5000樓下
主要ps4/Netflix

5k 應該買倒 49GX740H / 50HX700H

呢2部係咪細鋪先做到5k 樓下

語音輸入用LG啦
不過最好帶佢地去試下個操控
兩老話個搖控好難用

新入伙想問下有無巴打買左lg cx/gx
想知有無食評
上網做過功課好似分別不大

想幫屋企人買電視，主要係睇電視+Netflix，筆直五千左右
爬完po比較緊Panasonic TH-50HX700H / TH-49GX740H/ TH-49GX800H；
700H/740H同800H差四百蚊到
想請問三部既性能應該點排？
新手睇完spec都唔係好明有咩分別，定其實普通睇電視無乜要求，三部機都睇唔出咩分別？有平／有貨就買得？

唔該晒

有冇巴打試過SONY電視有死點/光點 打番去換?
係咪7日內通常都有得換?
洗唔洗比咩證明佢?

利申: A9G黎, 開紅色有3點係黑左
未夠7日, 有原裝盒

理論上數字愈大愈高spec
2019 gx
800>740
2020 hx暫時得700，同740相差好少

去p記舖頭或者中原，睇下睇唔睇得出咩分別，問下sales都會教下你

去嗰間中原嘅Display得49hx900同50hx700, 現場睇hx900真係靚啲，但over budget

仲有部43gx600h，睇落好似同50hx700差唔多，但Sales話600h錄影中唔可以轉台所以不了

50hx700佢話要到下個月中先有
但電視壞咗趕住買新
唯有再去P記鋪頭睇下，多謝巴打

Oled好似所有牌子都係用LG panel
但品牌問題，連登仔都係鍾意sony

坦白講 P 唔買最 Top model 就揀其他牌子。

我買了LG CX 55 ，已使用差不多一個月，極滿意。但如果你必需android，就無計了。LG CX壞處：本想加soundbar，但我座檯，個高度太低，放唔到，不過覺得CX本身個聲都幾好(其實係焗住用番電視出)

Panasonic 唔買top model 嫁話, 買sony x7000g會唔會較好? 49吋

點會冇評價

最大分別就係gx 薄d

有無咩hdmi 2.1 線推薦
聽日裝9000H

4大牌子之中，最薄係咪LG GX系列？ 我前排行過百老匯， 見佢鑲起咗LG一部電視， 話佢成幅油畫咁厚only, 幾吸引

叫佢開聲你睇下先，太薄聲好難好

AIM LS-3

有道理， 但我現成有套入門5.1， 買電視應該會大出血換套新嘅soundbar, 所以音響應該ok, 我應該唔駛靠電視

求意見 以下4部 大家會揀邊部
LG: 55BXPCA
Sony: A8H
Sony: 9500h
Samsung: Q95

a8h

我玩唔起

A8H no doubt

應該係, 再薄d 就係wx 系列

4部都唔同level...
你搞清楚自己想要Led定Oled先啦

Oled A8H對Lg應該係 55Cx 吧

我想下電腦出 4K 60Mhz HDR 係唔係 HDMI 2.0 / 2.1先得?

推一推
約左SONY師傅下星期黎檢查
但佢語氣話唔多過3點唔換

SONY 9500G 同 9500H 係咪分別唔大
買9500G 好似抵屌D

我見到 Skyworth 都平，但係見 TCL android 新D ，50 inch P8M 比人買曬，SSP 同 Broadway 都冇

同價位 50 inch 4K 電視好似有 TCL, Skyworth, Hisense, Topcon Pro

我前幾日買左55 吋啦

呢到柒架
乜都話Sony 好
問點解好就話d色 tune得靚啲
但其實只係黃d

打機就LG

43吋仲有乜選擇 4000以下

連登有愛

你筆直幾多其實
2-3k多好多選擇

below 1K
比老婆知道2-3k 買條線會比老婆用條線黎上吊

想抵玩去amazon買zeskit / apple store買belkin都唔錯

望下先

上次有人分享推介P記夠話人打手, 叫人買番SONY

係黃金買左兩條hdmi2.1 2
米同1米都係$200樓下
都ok la夠用
利申只係駁soundbar 同PS4

上面提嘅2.1線都係$200左右
兩款都用緊駁apple tv 4k同soundbar，幾好

Sony真係撚狗咁撚
色就當係個人喜好喇
成人標榜有hdmi 2.1
但係又唔係全部功能都支援晒
1啲得earc
1啲先有4k120hz
買前睇睇

43吋 Sony 8500H
定三叔Q60T好
都係用黎打機睇下youtube咁

屌差d中伏
即係x8500H玩ps5 xbox係冇用？

唔一定話冇用
好多人都話今代Xbox /ps5話就話4k120
不過用到4k60已經俾多佢
但兩三年後下一代機真4k120走唔甩
你買部電視都預期用5年以上
有budget米買好啲支援到下代囉
唔係兩三年後揼春機又未壞換機冇藉口

今日搵 LG 上來 repaire 部電視 因為 wifi 用唔到，同光纖位爛左
佢上到嚟見到我光纖位爛左係人為，話保養就冇咗㗎喇，之後就 bye bye

就算最勁最新嘅x9500h
Sony 都話佢唔係比你玩ps5

兩部睇過實物覺得差唔多
p記7字頭，sony7字頭型號，性能相近
睇埋操控再決定

一代console點只2-3年
除非你要駁電腦
否則你電視基本上一定壞先過部PS6 出

PS4 同 PS4 pro都係差3年

我部電視都係wifi壞左🤣

操控係咩意思?

佢走左之後我自己折開左部電視
搞好左個 Wifi 啦，唔洗求佢

你睇下你可唔可以咁搞，如冇保養的話

屌佢 LG ，咁簡單就 fix 到，LG 點 design product, 設計「不耐用」的電視同個師傅話如果搞就要換板。

唉，真係冇野好講。對LG 好失望

你拎下搖控試下部電視，用下d功能
p記出左名阿婆搖控得阿婆師奶先鐘意用

如果拆開部電視應該會見到ir嗰度會有條線痴埋兩條線, 一齊連去底板

嗰兩條線就會係連住wifi模組
之後cut開綁住佢哋嘅膠帶分開佢哋就ok

部電視機都壞咗成年
以前都搵唔到點樣整同埋咩事

諗住等埋就嚟過保養嗰陣時一次過整曬所有嘢

Sony 電視開唔到機紅粒閃6下係咪收得皮果過部？

睇你需要咋喎

Lg 就全能 但oled驚burn in

Sony 畫質最靚 但冇hdmi 2.1

Samsung 就平均 但畫質點都輸lg sony 少少

Btw Lg bx 低半級 要揀就cx

留意Samsung電視game mode個陣HDR畫質會下降

想問下Sony 49 x9500h， 定 55 x9000h性格比高D 主要打機,睇波,睇電視 準備PS5

ps5 就唔洗諗
9000h

利伸聽日裝

岩岩買左部大陸Sony 65X9000H 7千幾人仔
可以install返Netflix/YouTube apk 睇4K
不過因為只係屋企人用無咩要求

個人覺得我幾年前買即LG EG9650 OLED差好遠
用過OLED真係返唔到轉頭

請你同你屋企人返支那住吧 反正都無咩要求

如果晤PS5呢？ x9000h 4k120hz 重要D 定 x9500h X1CPU 同日本制好D

大陸sony好似係全mic，根本就唔係個回事。。。不如買小米算，又要扮日本野

49” 55” 都可 Budget:11-15k左右 主要睇波(Now) 睇電視 黎緊會買PS5打機 少睇戲 電視壞左要換

Sony X9000H 55”
Sony X9500H 49”
LG CX OLED 49”

邊個好，性格比高？

其實Sony 支那係小米代工
所以小唔小米都一樣

即係日本牌子
中國用料
中國製造？

如果行貨
日本用料
馬拉製造？

打算買部細既係房 淨係睇電視 netflix youtube
係咪post頭40gx700最好

巴打，想問下飛利浦 65PUD6683 睇唔睇到YouTube, Netflix?
你賣大約幾$？

LM

我覺得55寸，如果距離夠遠
但如果你習慣熄燈睇戲就oled好d
睇你需要，好似我會用kodi/Mrmc 黎睇電腦share d戲，android 會有用，同埋我自己驚有印唔敢用oled, 又因為屋企細結果㨂左49x9500h

Sony係上海有自資廠！
小米電視係TCL代工，小米oled係創維

就算係sony既MIJ，都只係裝嵌
好多零件都係唔同國家做包括支那，panel係LG出

如果真係只放到40吋而又要4K就得佢同新既hx

其實Sony 支那係小米代工

1995.12

Sony与上海广电股份有限公司/上海真空电子器件股份有限公司合资（Sony出资70%）成立了“上海索广映像有限公司”。次年12月该厂正式投产。目前主要生产全线平面彩电、平面特丽珑显像管、背投影彩电及相关关键件等产品。

睇官網

我知
只係笑有人9UP當秘笈

同問

👍🏻👍🏻

會打ps5 就唔洗諗9500H

淨返就睇你習慣啦 成日睇波用oled有機會有印

咁一定係9500h 啦

都係果句
你而家未必用得著/無機會用4k 120Hz 同hdmi 2.1
但科技會進步，始終都係會成為主流
唔通你過多兩年又換咩
d 野而家用唔著唔代表之後用唔著，同儲錢一樣道理
x9000h 佢根本係出黎for PS5

你系邊到買 做緊幾錢？

可惜9500h冇50”

PANA官網出左 55HX900H了
PANA SHOP應該85折左右
55HX900H $13,900 ($11,815)
55HX800H $10,900 ($9,265)
59HX900H $8,890 ($7,556)

同問9000H 55* 買幾錢？係邊買

有冇巴打淘左Sony電視幾個月？

有冇咩感受？

正？？

59HX900H ???

49hx900h

百老匯，勁多野送又係咁減
減到13190
老婆決定幫襯

其實邊度買最底？

做乜?
距離啱有大買大都好呀

百老匯藍架嘛

要自己check 喎
av 生命再平d,但無超市券同psn coupon

55hx800h panashop$8988
55hx900h 話過埋中秋先知鋪頭價錢

想買55 吋電視
睇英超西甲，youtbe and Netflix 多
求推介

暫睇睇過部sony 幾好

800同900差啲咩

想問送D乜？

咩洗衣珠一盒，好似好貴既拖板，包埋Sony 原裝mount 架加師傅上牆
仲有要去拎既psn 同超市券...
C9 最鐘意呢d

好耐之前有人話小米代工
後面既人就唔fact check 就照講出嚟

之後有人話Sony 9500h畫質最靚
跟著d人又跟著講

其實lcd無可能靚過oled

4k60hz, hdmi 2.1, 55” 係咪最少要過萬? 諗住拎黎屌頭幾年ps5 game同埋平時最主要都係Netflix, Apple airplay, switch
搵過好似*** Q70T 最平，定我miss左d咩

900 Panel 最靚

Same ips panel
但800無左Local Dimming，粒u唔同，無支援 4k@120hz

等咗一個月有多
55cx 仲未返貨

買美版都唔買支那版，支那版冇google play

我見啲人裝apk 就得

可以裝netflix, youtube apk，但裝app 上一定冇內置google play咁方便

一定係嘅
但價錢係香港行貨4成

800都有local dimming
但係唔係900果隻直下式local dimming

謝更正

痴撚線架 咁既價 買2部仲平過係香港買一部

痴線好吸引

不過如果真係要淘建議買LG/Samsung
轉左地區就同行貨一樣

同意, 買左水LG, 真係好正,99% 功能一樣

但係LG samsung 水貨冇Sony咁癲個價
Sony差唔多4成
韓牌只係7成

水Samsung here

LG同生腥有邊部好似呢部咁4K120HZ加VRR可變更新率以及ALLM低輸入延遲模式 真係想博一博係大陸買機 平咁撚多

其實有冇可能用apk裝個Google Play Store入去呢？我上啲apk網有Google Play Store嘅apk下載。

我揀左LG CX 55"

Sony 國行和港行有咩分別？

OLED係唔係仲會好易變烙印戰士

見人用apk 裝apps就有
成個play store裝就好似冇

無保養 有問題要寄上大陸 無google netflix等 要自己改設定

用得開心？
平左幾多比香港？

可以裝APK

都要架 水貨有問題就好撚麻 你又要寄上去要錢又要再寄落黎 所以平咁多就係博佢無事

買罪大水貨係博佢壞左 買多部 都仲平過一部行貨
但三星 lg 水貨壞左咪好唔抵？
佢地水貨唔係平好多 行貨7成 但冇保

罪大呢幾年d機好似唔襟用
見d朋友同事個個都年半至兩年就壞

對我黎講應該部部差唔多, 因為我由幾年前嘅*** upgrade 上去OLED, 價錢平香港大鋪8000 幾,

想買cx48，會打機同睇波，驚睇波個分牌搞到燒印

驚就唔好買，買就唔好驚。

今代cx好似有新防燒印技術，關機後自動消印，消印期間可以重開部機

有冇人用緊Q95t??
感覺如何？
知唔知佢送嘅英超通行程 如果到下一個賽季 可以就咁比錢續？

想問吓LG 個OS有冇得裝藍色ViuTV app? 想買nanocell86 ，呢部好冇？ 我見佢有齊hdm2.1 , 我用嚟睇波，打fifa, 睇吓viu Netflix 咁， 不過點解rtings冇呢部嘅review

佢想nano86即係呢部

LG 55UN7100我見好抵6000內 點睇

Sony a9g 定 a8h？
Please vote

啱啱响tst K11 AV Life買左LG 65CX
$36xxx
1/10-4/10期間k11有coupon送，可以換到$3000 dollars
當平左$3000,埋單$33xxx
免費上牆安裝
仲送$400 戶戶送coupon & $2000惠康coupon
仲有隻apple watch series 6

LG轉左產地後水位大增，贈品都送多左

有冇人係AV生命 訂左49HX900H
八月尾訂左到而家都未有貨
眼見其他鋪遲左都有貨派 裝到機

想問下3000係要係返k11買嘢？定係點？不過我估你買到3萬幾先有3000，我都等佢條jbl再平先去買

求救
半年前買左x8500g諗住用黎打PS4 pro , 每次當人畫面setting 較去遊戲模式就lag到仆街... 反而轉番去標準就smooth好多，但相對graphics就好差... 點解會咁

個3000 avlife比我當尾數用左佢黎找數
係，3萬一定拎到最高價既cash point

silly

求救求救

想問下專家意見，p記TH-55HX800H同埋sony X8000H比較邊隻好d？如果budget係1皮左右既話大家有冇咩型號係抵玩，推薦架？新手上路，第一次買機

P 只買 900H

900h 都有性趣，邊到有包膠睇下，未得閒去試實物

好似得49‘’？我想買55‘’

Q80T

FYR 今日去咗P起sogo嘅陳列室；55'' $12500+送部藍光機

12500咁我加多幾千夠換部Sony x9000h

咁正？我都想換機，不過係A8H，都係咁上下價，會唔會都有$3000？

正喎！一陣去睇吓先！多謝CHING報料！

Sony 呢間公司係咪on9
上年x9000g已經有其他廠有hdmi2.1
今年部x9500h竟然都係無
戇鳩公司黎

睇嚟要等 x9500 I

可惜我等唔切

55吋 三叔 Q80T 同 罪大X95H 點簡好？
真係X95H 好好多？

用Q95t 比啦

咁Q95T 同佢比。會點選擇?

Rtings就Q95t高分啲
可以打到ps5
樣樣全能 差在冇Dolby vision

X95h有齊Dolby vision atoms但冇hdmi2.1
不過日本製 夠哂吸引

如果唔打機我會㨂X95h
可惜我打

個event係k11商場搞
你消費幾多錢就有得計cash dollars
只係買夠3萬蚊就一定拎到最高上限$3000
去到4/10就完

本身唔係會員買夠即join都可以換到積分？
可唔可以用賺左d積分即刻扣番落部電視到？

唔係k11會員就即join
av life就係將d積分扣落張單到
留番尾數之後拎哂d積分先返去比埋尾數
好似我咁埋單$36xxx,扣左積分先碌卡比左$33xxx
尾數$3000等積分到手先返去再找埋
d積分會10月尾前入落你既k11 app

咁應該係你個銀碼大，岩岩打左去問原來本身唔係會員頭$5000唔會計分，但都唔該晒你

好似幾個月前都聽過巴打起k11 av life有呢啲優惠
可能遲啲又有

AV 生活買電視會唔會有問題？

上個月係做緊買滿$20,000直接做會員減$1,000. 不過都唔夠上面巴打講10月1號至10月4號呢個優惠好

如果入門機 唔打機 最多睇下netlfix viutv

買 p記43gx600h 岩唔岩？

依家係k11商場既優惠
其他av life分店無的

不是什麼會員？

Klub member
你係講緊呢個promotion呀可

係，我都係琴日入會

就算唔即扣都OK啦，遲啲都買條Soundbar，到時扣都一樣係平咗啦！商場又另外畀$600 買衫Coupon，夾埋成$3600，好抵！

各位仲見唔見有55x8500g display
見8xxx真係冇得輸

想請教下咁多位巴打，我條Z9F Soundbar連後置 配緊X9500H HDMI(Arc) Connect. 如果我平時想手機播音樂，我應該用手機Sportify連落電視Airplay出好，定直接手機Connect Soundbar Bluetooth好？

我嘅Concern係經Bluetooth係咪冇咁靚聲同埋只有2.0聲？大家有咩建議？謝謝

諗住入手X8500H，但點解網上冇乜資料

Z9F都有可以直接airplay

出左去睇款
sony kd 55x9500h and LG Oled55cxpca

呢兩款點比軟？
用黎睇波同netflix 多
唔該各位巴打

有冇巴打係用A9G?
知唔知點樣可以駁到電話（An)或者電腦個mon
上電視？ 佢又冇screen mirroring 個input
wifi direct 又連唔到 係得airplay有

前者，完

留意Samsung game mode hdr畫質會下降

你講嗰個係90R先有嘅問題
我問過一個外國YouTuber
95t呢個問題不存在
同埋佢最新有左firmware update

無野了, 睇番評價, Q95T個game mode downgrade應該解決左

邊度有得睇？

小弟想換部49吋電視
追左一排post
諗緊買罪大x8000定8500好
想問幾個問題
1. 雖然兩部既差價都係千幾蚊內，但如果主要用途都係Netflix，睇戲，間中打下ps4，係咪x8000 50hz都夠哂呢？
2. 見好多巴打都去av生命，但見佢貴過price搵到既一般價錢，其實係咪去price搵果d舖買都ok呢？
3. 睇到第一頁話x8500g係孤兒仔無得update firmware，想問x8500h可以update嗎？如無的話，其實大唔大影響呢？
唔該哂各位巴打

1. 唔買ps5?? 買就要x9000h

2. Avlife 網個價係假 實際去鋪問會平多千幾二千 連埋啲贈品 再信用卡 分分鐘平過av outlet

11分鐘講game mode
睇到好過上一代好多

想買

想問下而家有冇hdmi 2.1 switch???
Tv得一個hdmi2.1 明顯唔夠幾部遊戲機將來

如果有soundbar（有arc）既
攞埋soundbar黎用？應該都多兩三個

Me too 入左X9500H...無知一問其實有冇機會software update HDMI 2.1...thx

冇可能應該

即係部ps5直插soundbar??
唔經電視？？ 可以架？
有畫面？

好賤

出部新機但唔加HDMI 2.1 , 枱起9000H個價

但鐘意MIJ 所以揀左9500 等Xbox / PS5

9500冇寫ready for ps5喎
冇vrr allm

其實我成日都Netflix 多，打機我差唔多淨係打FIFA，所以玩到就得， FIFA都冇畫質可言。

但係9500 冇hdmi2.1真係....🤦🏻‍♂️

如果齋打fifa應該得嘅
我諗佢應該有排都去唔到4k120hz

問左成個月
最後幫襯built in pro買左LG CX 55” 扣埋信用卡優惠萬7有找
唔該哂呢度既巴打

built in pro 評價ok?

正正常常態度幾好 見親人屌佢都係送貨甩底
但我準時收到貨師傅重幾好傾
見佢有係蘋果落廣告就幫襯左

有沒有贈品？

無

我剛剛用了一個月，超滿意，但座擡，太低用唔到soundbar

我都係有呢個問題 無計 本身想配samsung q80r soundbar

你試下個電視speaker,比到驚喜我

想問iphone mirroring邊部好？ 55inch以上

x9000h貴好多
x8000都夠做

睇波打機
8500 定8000好

同問，雖然兩者價錢差得唔遠
另外想再問下firmware update既問題
X8500h/x8000h重係咪孤兒仔系列呢？

其實依家新規格都出哂係大屏幕

香港好多人放43都極限

遲下會唔會遲43吋廠商都放棄

納米樓d牆都好似係預放43-49寸

2020都就完pan記香港網仲未有2020年款

有airplay俾你已經唔算係孤兒機

巴打想請教點做到萬七有找

Lm

今萬 samsung

睇下有冇嘢啱

想請教下，Sony x90h誠哥買就有日本製，av outlet就話得東南亞製，av outlet到買野有冇伏價錢都同大舖頭相比差幾千

港版x90h好似係馬拉砌bo, 台版先MIJ

姐係東南亞製冇伏？我見佢電視機貼住日本製字眼有d疑惑

Sony a9S 買唔買得過

40-43吋 5K筆直有冇比P記 GX800H更好既選擇

但爬文又好多人屌P記

老老豆豆 都係情義結；起邊到組裝都好 d零件咪又係起支那運去裝

孤兒係講個android tv無update
今年出左chromecast with google tv係咪即係可以替代左本身電視

仲未有清解答到
雖然掙1000 但就有100hz
糾結左好耐
同埋同級係咪都係Sony 好
如果我買43吋

唔打機既買得過

真以家睇電視由本身想買x7000g睇到想買x9500h，望住個荷包想喊

如果買得x95h係咪寧願上埋OLED

買咗X9500H發覺跟機喇叭真係有啲弱雞，睇電視都覺得唔多夠聲

有部舊LG琴日插返嚟用所有畫面都有藍色fulter咁樣乜都勁藍，factory reset咗都係咁 係咪壞咗

49 or 55?
55既喇叭同49有少少唔同

55呀，因為舊嗰部個喇叭向前，X95H喺機背，覺得細聲咗

買49 係咪無咁抵
無wide angle
閹割左個喇叭

買到55"就55"
印象中大部份牌子的49"都係閹割版

呢樣真，而家部HX850（好多年前既款)買時跟soundbar係speaker向前，初初用試返原裝背向既覺得無聲咁濟...

可能而家啲廠都預你會加soundbar

LG cx48/A9S 就唔係閹割

想問下各位巴打32吋FHD有咩好推薦？
韓系偏貴又怕易壞
Sony仲貴
支那牌子直接out
Pan記行左幾間都唔見全高清model?
JVC，東芝係咪變左支那底好耐？

唔係旗艦機部部都差唔多

想擺房42 打機睇netflix 有無好選擇

SONY 43X8500H $7200

借問聲 55寸附近揀LG CX既話係咪同級無哂對手
見Rtings俾到8.8分 下一個都得8.4
唔該哂

Lg Samsung 都係5千

睇你咩用途多
打機多一定係佢 冇得輸
睇戲 我會揀Sony 覺得個色自然啲
利申：買左A9G 加 Sony打手

5千價位 43" LG, SAMSUNG 冇 Dolby Vision, 冇量子點PANEL

五米左右買49寸夠唔夠？定55寸好啲

5米65寸都得

新人學野想問#1 2019機嗰啲都係recommend？

Samsung Qled 43Q60T $57xx

試吓將個色溫轉做最暖色先，早期LG LED 背光嘅電視都有非常嚴重嘅偏藍問題

再求問一下
過2日扑搥

推 同問

Budget? 睇乜多？

55吋budgut7-8千有冇啲咩選擇，啱啱fg搬出黎budget係小啲

我睇波打機
唔過10000都ok
因為地方問題43已經最盡

唔該師兄

有無巴打開心share吓依排邊度買電視最抵

大陸水貨Sony

睇得波就8500H啦⋯⋯
43吋無乜選擇

呢個budget55吋直接鋪頭睇會好d
入黎討論會愈睇愈想俾多少少上高階機

其實Sony隻色係ok 我本身用緊Sony
雖則會拎來駁未來Ps5 打機 但唔係主要係咁
主要真係拎來睇戲睇波多 只係個電視開始出藍邊

有時一部機, 有N個預設的MODE, 每個MODE又可自訂SETTING, 根本去場度比較已經唔係APPLE TO APPLE. 回到家, 得一部機, 根本又無得比較

結論鍾意邊部買邊部

我兩米多啲都擺65

香港買水55Q70R⋯⋯
$5400有找，用壞唔心痛，功能同港行一樣錦濟

JVC , 飛利浦都有
你非大陸既定義係牌子定產地先？

Lg cx 邊度有韓國機買？

～4Kbudget 43吋
youtube netflix airplay
邊部好

sony 43X7000G
lg 43UN8100
samsung 43TU8500/ 43TU8000

講真32 SONY 唔抵, 要三千幾.
真係買LG算啦

43UM7400 應該最平又有Airplay

7000g 冇airplay.

消委會舊年report話LG最襟
點知我4年就88

UN7400同UM7400係咪冇分別？

要唔要轉地區先得？

TU8500啦
語言輸入嘅話廣東話認到 使用中

M 上年款
N 今年款.

如果LG UN8100同SamsungTU8500
係咪prefer LG?

幫你轉埋區試埋機

Samsung水機易唔易壞

水晶球問題，但同一個阿媽生

另外想問un7400同un8100有咩分別
我上LG官網compare係個框唔同, 8100多1個HDMI口

好似81係用金屬框 其他差唔多

除非旗艦，否則samsung better

屋企俾錢冇say唔肯過5k

主要睇netflix, 睇戲, 打ps5
應該買55Q80T 定 X90H好?
我見兩部價位差不多

發覺wifi同直插lan線個速度差好遠，睇youtube，前者10mb，後者80mb，利申用緊hkbn 1000mb

兩邊牆距離得2.7米，買65吋會唔會太大？定55吋算

4K 可以少過2米

睇1080 就太近了

55極限
49都夠
我會買43

我會用18吋電腦mon

有冇上rtings 比較下
好詳盡

兩部啲分都好近下
Q80T高少少
但我唔知使用上 例如介面 遙控 同其他嘢例如sound bar/喇叭嘅相容性會唔會有分別

想問下巴打知唔知喺av life買電視包唔包埋安裝架
因為見佢淨係約送貨時間冇約安裝時間有啲奇怪
定係送貨同安裝都係同一個人？

送貨同安裝同時間做同一班人做+收埋舊機

Thx

lg 部cx終於到左 真係好撚好丁

x-wide angle 等技術都係加左層layer上去，會令畫面native contrast ratio 降低，所以49吋反而有更佳對比度。如果可以坐正係電視面前睇，其實唔需要wide angle

如果唔會買外置soundbar or 喇叭，咁55吋應該會好聲啲。

49吋個分區控光都有可能少過55吋，不過我估差唔遠

而家買電視其實有無話邊到著數啲？ 都係AV生活？因為可以簽卡？

新居我2.3米都諗住買55吋

利申:而家舊居1.8米左右47吋覺得岩岩好

幾錢入手

自己房用Sony 43" 8500H
預打ps5, netflix, 睇戲
見之前啲post話ps5唔使諗, 其實真係差好遠架?

啱啱係誠哥度買左cx48，join埋佢個三年保。
想問有冇爸打都會join定係我做左水魚

琴日入手左放房
開心使用中

43吋ready for ps5其實真係無
你等到嘅就等下先囉

有無裝移動式掛牆?

黎緊準備買電視 最緊有睇過下 打算買3星tu8500 我見$55XX左加 請問差唔多價位有冇其他牌子型號推介?

新手想問下
買部電視想上牆
要自己買掛牆架自己裝定係可以叫師傅送電視果D裝埋??

BTW,如果電視同電視掛牆架要分開買
掛牆架有冇推介??

三年保加幾錢？

$3136 人為唔包

即係燒印都唔包？

本身個保係幾耐？

冇乜特別研究 筆直$3000 左右有冇咩選擇
4唔4K果啲都冇咩所謂 純粹想睇下Netflix 玩下PS4 (冇打算咁快換PS5)

印尼制 唔值呢個價

燒印係咪人為? 我唔太清楚
$3136 保多3年 加埋廠方原機3年總共有6年保 誠哥係第4年先開始
誠哥個邊有壞 只要係非人為既都會幫你整
整唔到就換機 會換返部同一個grade或以上既比你

記得有Limit
維修就機價125%
直接換機係機價100%
多過limit要補錢

有冇人係AV outlet買過野？得唔得？

上牆一般唔包要加錢
大鋪通常加500-1000
鋪頭幫約師傅或者自己搵師傅整都得

你如果有工具又識鑽牆
自己買個架裝平好多
大陸牌子NB既掛架都幾多人用

屋企人糾結緊Sony x9500g定a8h
就咁睇好似係a8h吸引

同問
今日係av生命入左49" 8500h
打算搵個薄身又實淨

睇到置頂post話
Sony x9500G ：升級版9000G 有晒佢所有feature 處理器再提升 ,有earc
係咪都套用落x9500h同x9000h度？
同埋x9000係9500嘅升級版？我有無理解錯？
仲有 x9000h係咪即係rtings上面嘅x900h?

麻煩各位師兄解答

今日格完價
x9500h 55‘’ 扣晒優惠 $16000
CX 55” 扣晒優惠 $20000
咁睇好似x9500h唔太抵買
比多$4000有oled再support ps5同hdmi2.1

唔好覺得CX 55吋好抵，
當支那制造賣緊$11,000人仔，你印尼做要兩萬蚊？

不論製造技術，物價, QC ，成本都係支那制>印尼
憑咩仲賣緊泡菜制造價，根本仲有大把水位，你見佢買電視送Apple Watch就可想而知

相反，X95H MIJ ，雖然好多野都係聯合國生產運去日本組裝，但係日本當地造成本已經唔同，同㗎仔既QC質素都高人幾班

CX55細鋪可能萬八萬七尾

Ching請問你幾錢入手呀
同你一樣想買呢部

把打邊到買， 幾錢

x9000H: support 4k@120fps, 55'起跳, cpu X1
x9500H: 冇4k@120fps, 49'起跳, cpu X1 ultimate

如果信ps5行到4k120，咁就x9000H；唔信就一定X9500H，畫面會靚啲

x9000h=x900h
x9500h=x950h

其實我係想買 65"
本身想買***q80t 見好多網都recommend 但落街睇發現q80t喺香港無65"
所以轉睇sony就見到依兩個
我有打算買ps5 電視就全家都睇 會睇波，睇劇，睇YouTube同netflix.
想問下師兄 如果20k budget左右 有冇better alternatives?
多謝師兄上面嘅解答

我想問下49x8000h同49x8500h有咩分別？
如果有43x8500h同49x8000h,應該簡邊部好？
掙扎緊

我之前同你一樣諗住買55吋9000h或9500x，跟住又想買65吋，有諗q80，諗住又唔差又平的，點知無65，最後就係q95t同9500h選擇，俾個建議你，有大買大放到就買大我買完直頭覺得75都可以

原來大家都有同樣煩惱 不過我65"真係max
咁你最後買左邊部？

65 q95t仲要叫左人上黎cal電視

Q95 over我budget 太多
不過唔揀9500h係咩原因？想參考下

因此我張枱無咁大，q95t座枱嗰個細啲，同想試下qled ，因為oled屋企環境夠黑同睇電影比較好，因為屋企唔鍾意熄燈睇電視，晏晝又好猛太陽，屋企人又長開電視，所以用法同使用習慣oled 唔太啱我，Sony 個android 系統又比較易short，同個個都話oled靚，咁lcd又唔夠黑，qled 的黑位又黑過led，但我又唔oled ，同q95t 有晒ps5有個的2.1，買左又唔會有損失，電視又唔係用一兩年，有功能多，好過無功能用，最重要係買左返屋企你又唔會再出去比較，冇對比冇傷害

多謝師兄分享 其實我最想買就係q90
但香港又無同埋又貴

深之都Avlife 5970
有得網上order

深之都有AV生活?
定係AV outlet?
BTW 有無得碌卡, 定現金價黎?

其實Q90係咪同q95一樣?
我見rtings得q90無q95嘅?

上個月諗住買cx 55 無買 今個月想要間間都話無貨

個分別好似係q95駁線要經過個盒 q90就係同其他電視一樣
佢部機入面有冇其他分別我就唔知啦

其實q95t經個盒係咪仲好
掛牆就可以唔使藏其他線?
未掛過牆 煩惱緊其他線要點收

其實係 但我自己諗就有機會壞多樣野同埋q90平啲
但香港好似無q90

應該無咁易壞掛
4年保係咪包埋個盒?

我8月尾百記買
9月中delay到今日都未有貨
痴線

CLS.............
耐過訂傢具

肺炎搞到全球家電都好賣咗

已經由好期待變到冇咩感覺

係百記睇咗陣x9500h
原來有分馬來西亞製同日本製
差成5000
有冇話啲software唔同用唔到嘅問題？
如果軟硬件一樣係咪
買大馬版算 順便買支soundbar
但如果買大馬版 係price到買定百記買好

買左幾錢

Sor 應該係outlet
上網Order現金價
加100連送貨

碌卡唔清楚，不過你預收手續費

Sony 9500h幾銀

馬拉製嗰部係x9000h嚟，港行x9500h全部都係mij

最慘係韓制等到變印尼制

睇錯咗添
唔該巴打
咁有冇話邊到買x9500h最抵玩？

巴打 你上網係指佢Facebook?
我唔見佢有網址
Google 到以前啲人鬧佢黑店

見到有人問價，話時話巴打有包膠未？

Airplay常唔常用？苦惱緊買43gx800h定43x8500H,又打機又中意睇片

睇左好耐，32” 好似冇咩人講
想問下買比老人家，32” 有冇咩推薦

ps 5 高hz 玩槍驚就有用,所以計畫面點都係出x9500h, x90h 出黎加個hdmi 2.1 出黎低cost 高價出貨口者

其實sony d乜嘢ready for ps5電視，係咪即係代表hdmi 2.1???定係有d乜嘢獨有功能？

43" 5000左右budget。主要玩switch,睇netflix同airplay。係咪都係LG 或三星，邊隻會好d?

8500啦差1000用兩用又後悔

Hdmi2.1
Vrr
Allm

想問各位巴打
Samsung q80t Q95t
Rtings 分好近 功能一樣 只係hdr好啲
個網都話話冇乜錢 可以買80代替
香港個價 2部差$4000
其實值唔值？
或者多左個one connect box

ching 問啲嘢同我早兩日問嘅exactly 一樣

你自己覺得connection box 會唔會好似多舊野先? 唔會而budget 又ok 咁梗係Q95T

最衰rtings冇95 得90
想睇下95有幾多分

睇落大家係prefer 9500系列多過A8H？
咁A8H係咪買唔過
同埋見有ching話如果會插電腦落電視度睇野既話未必好？

爬完文唔知有冇理解錯：HDMI 2.1純粹係因為打機想要8K畫質？

一部Led一部係oled⋯⋯無得比喎
你要念清楚自己多數睇乜，筆直，再決定

我唔係pro, 但黎緊搬新屋都諗住買部新電視，跟左呢個post 一排
畫面就一定係a8h 靚
但始終oled 會燒印係暫時避免唔到
易有燒印嘅有電視台logo, 睇波個個score board
如果你用途唔會有咩畫面長期定住嘅，咪放心買law

有冇人試過Black Friday 買電視？？？

75 吋
有乜選擇

想問下av生命收唔收Apple pay架？

去咗睇x9500h 唔知咩事睇到個畫面lag
其他用同一個source嘅x9000h同q95t無事

我都想知 希望有師兄解答

收

喺邊度買先？

Amazon

用集運？電視用集運真係驚，直運的話好似得B&H photo video 可以

集運只可以船運 電視包裝4隻角都有好厚發泡膠 墊 ， 係中間mon位完全無 support

睇唔睇電視?
外國電視機收唔到香港電視台，要加嘢先得

咁就煩
都係香港買算

全部開哂motion flow先比較啦

最近大執間屋，想換電視
咁我就主要攞嚟打PS4既，比較少睇Netflix
因為又訂到ps5，最好既選擇係咪x9000h呢？

LG Cx 也可考慮，始終X9000H其實係用緊低兩級既X1晶片

訂到咁勁
LG cx
Samsung q80 95t 都可以嘅
自己都會打機 暫時考慮samsung 2㨂1

Ok

lg 55吋 nano86cna點睇?

同問 唔知點解好似無乜人提

唔掂的
上rtings可知更清楚

無錯仲要依家1萬到既機又可變刷新率(VRR) 及 自動低延遲模式(ALLM)又有120HZ都好似唔多選

個網好似無86 外國得85 90香港就無85

剛係咸片生命買A9S...扣曬現金卷+商場回現金卷先$12xxx

近排想買電視既巴打可留意下

K11?

請問巴打商場回現金卷係點樣？

我係新城市，逢星期六日消費滿10,000回500指定商戶現金卷

有啲商户係一張500，有啲係五張100

商户我見到有 adidas FILA overlander northface champion 龍貓專門店 etc 十幾廿間比你揀

咸片life x9500h 55吋咩價錢

睇左9000H同9500H實機
雖然9000H已經好靚
但兩部拍埋黎睇明顯9500H靚好多
Q95T都冇咁SHARP
可能真係要等9500I

印尼製有咩大不了？

想買55吋電視係咪信rtings 就得
lg cx最高分 定係買翻sony 啲oled好
淨睇戲唔打機

唔打機應該 sony 本身 android tv
同埋lg 無dts hd earc 但c9 就有 吹鳩漲

我本身又打機又睇電視
本身想買cx 但睇清楚無 dts hd 搞到我企左無度

想問下
如果 電視無 dts 格式 而sound bar 支援
咁個player 用hdmi 駁電視
再用光纖 駁落sound bar 就可以食到 dts

想買lg cx 但見佢無dts
諗到ps5 食到 vrr 同 dts 係咪得咁既辦法

電視唔支援應該指連optical都出唔到dts

睇漏, 原來上面講緊dts hd, optical出唔到無壓縮音效所以一定做唔到
直插soundbar又無左hdmi2.1, 無計

想問55吋 budget 10000左右有咩推介
Sony 8500G 睇落最好？但係咪暫時缺貨

LG E9 55' $17,999.00 抵唔抵屌

無大不了？有舖頭韓印分別分兩個價錢賣！
韓制變印制水位大增，L豬價又唔減！

你試下諗下如果將Master Series 搬印尼，睇下罪大班fans有沒反應

想知韓印分兩個價錢賣大約各幾錢?

點解你成個po都係度狙擊LGCX
但又見你會推薦人買lg cx
其實咪又係個d零件 睇下中唔中機王架姐
人地就係cut cost先搬去印尼 點會又平返比你

想問Sony嘅AndroidTV OS係Sony管理定Google管理？有冇機會食到An11?

因為韓制cx2020年直係好機一部，我只係提醒大家印尼製既野真係唔值！性價比跌晒！冇話狙唔狙擊既！

咁我都唔講咁多啦，驚俾人話打手

大家睇路啦

罪大有新update v6.6575

本資訊僅適用於下列機型：

KD-43X8500G

KD-49X8500G

KD-49X9000G

KD-55A8G

KD-65A8G

KD-43X8000G

KD-49X8000G

KD-55X8000G

KD-65X8000G

KD-55X7500F

KD-49X7500F

KD-43X7500F

KD-85X8500F

KD-75X8500F

KD-65X8500F

KD-55X8500F

KD-49X8500F

KD-65A8F

KD-55A8F

KD-65X9000F

KD-55X9000F

KD-49X9000F

KD-65X7500D

KD-55X7000D

KD-49X7000D

KD-49X8000D

KD-43X8000D

KD-50S8000D

KD-65Z9D

KD-100Z9D

KD-75Z9D

KD-55X8000E

KD-49X8000E

KD-43X8000E

KD-75X8500E

KD-65X8500E

KD-75X9400E

KD-65X9300E

KD-55X9300E

KD-65X9000E

KD-55X9000E

KD-49X9000E

KD-77A1

KD-65A1

KD-55A1

房度諗住整部40/43吋 掛牆， 但最多只可厚10cm(電視+掛牆架）。

巴打有冇好介紹？ 諗住sony/p記

事到如今仲出update黎做乜9

琴晚屋企部電視正式榮休 排led燈換完都唔撚著
想問$8000 budget 49-55吋有咩揀？
主要求畫質 可能會開youtube netflix 對打機冇需求

加2000上 X9500H 49吋

10cm有d難度wo
會唔會諗下投影機？

但畫面用hdmi插電視
聲音用光纖直插sound bar 都出唔到？

Google 左 好似光纖出唔到 dts x hd 同 atmos true hd

姐係除左c9 z8h 無部機有齊 vrr dts x hd atmos true hd

但c9 同cx 一樣價錢無理由 買上代機 z8h 得75吋以上

又要等多年 先買電視

啱先問左40HX700H 話6.3cm 加4cm 架， 43GX800H 就6cm 加4cm, 唔知仲有冇薄啲款呢 😫

差0.3cm好少啫唔覺眼既
定係你前面有野頂住？

有張油壓床會升高 超過10cm有機會撞到

其實dts x好少有用
blu ray機直插sound bar咪得, 如果係ps5當4k blu ray機咪直吉sound bar, 到要玩120fps game先插番落電視(反正都唔會多game行到)

諗住買55" 9500H, 但又見p 記最近出左900H又平3千

想請教下除左日/馬製外有咩大分別？

咁少左樣就覺得戇鳩
書到用時方恨少

都可以 但插嚟插去好麻煩
所以搵唔到解決方案我都會買多部android tv box 算

張現金卷有冇得即場用返？？
定要等下次

PS4駁hdmi到soundbar??
唔係駁電視架？
我驚第日買左電視又買soundbar插錯線

55' 8000蚊樓下 有咩選擇

睇model
因為有tv 得1~2個port 開增強格式先support 4k 60hz
其中一個port 通常係ARC/eARC 個port
假如你隻soundbar 係有2個input,即係多佐1個input 出4k60hz

利申:用緊49X9000G

想問Q95t
佢寫明pot4插遊戲機
Port3插earc （即係soundbar?)
咁我係照跟就可以？

sonos ARC 得1個HDMI port 連返TV eARC
冇額外hdmi input port
所以最後冇等 sonos ARC

eARC可以食得哂所有format,音效冇問題
pot4插遊戲機,你睇下有冇增強mode 要開

利申我都用緊X9000G，巴打有無update最新個firmware v6.6575?

如果up咗，有無咩大問題同埋改善?

我熄佐detect update

對我有影響應該得
推出 Google Assistant 粵語辨識功能

今晚update先(保養期內唔怕死)

見用緊無問題唔敢up呀
巴打等你報告

ps4正常唔駛駁sound bar, 因為打機setting可以較出dolby或dts
播blu-ray而個隻碟又得dts格式, 而咁啱有部奇怪電視唔支援dts passthrough先要直插sound bar
同埋留意有部分soundbar, 通常平個d, 係無hdmi in

而家打機啲遊戲 出到Dolby atmos ？？

佢用緊舊機所以有部分hdmi得1.4, 部分2.0
而家新機應該全部最少都2.0, 最好有其中一兩個係2.1

Xbox有, ps5無講過game會支援atmos

So sad

打機通常LPCM
正常黎講 LPCM >DTS>Dolby

我可能熄佐detect update
未PUSH到我部機冇得上網更新
要經USB UPDATE
update完冇乜分別

仲以為個UI會爽番啲，一路都覺得唔夠順

我本身熄哂自動play preview,冇用既穩藏
要順D,平時用完APPS要係咁back到電視/home 先close到apps
Netflix 要右下角exit apps
上次師父黎整soundbar時教我

又試下先

巴打收到機未? 我想問係果到買有無得換SONY近排果＄５００蚊

邊到買x9500h 最抵？

呢個價想入手

想知生腥QLED係唔係靚過SONY同LG既LED電視

電視幾厚

呢隻去英Amazon 買

要SET DELAY，我初頭都係，SET 左格就OK

有冇搵avoutlet買lg cx 55

等左兩個月都仲未有貨

43寸 問 都話月尾先返貨

唔好靠害喎
睇戲打機全世界追緊Dolby atmos甚至imax , 仲lpcm?! 你話2聲道就pcm姐

同一隻game, mortal kambat 我用Xbox出Dolby atmos同ps4出Linear Pcm啲聲爭好遠
包圍感 基本成架飛機起頭出現, Dolby atmos先比到你

當然你話擺房仔冇要求擺個幾十蚊喇叭就另計

咁正 ？

仲以為要game 對應 atmos 解碼 先可以

你幾時買？
我等到就嚟想轉第2部

以我所知要隻game支援先得, 暫時支援ge game唔多
ps5唔支援都真係屌一聲

佢玩自家 sound effect , 出埋headphone

咁咪屌lor, 自家野又唔係standard, soundbar用唔到

參考

打機同睇片兩樣野黎

LPCM 無損
DTS 無損壓縮
Dolby 無損壓縮

睇Blu-ray,音效預先錄制,容量上有先天限制,所以通常用Dolby

打機相對地冇容量上限制LPCM

至於encode decode 同用咩野devices 就再係另一件事

ching, budfet 有限，65吋 1 萬多啲有咩選擇，謝謝

可能有少少離題 但唔知起邊問

.2160p.BluRay.HEVC.DTS-HD.MA.7.1-TASTED

比如我下載左套片有咁嘅介紹

我將條片放入外置hd

再插入電視睇 假如我soundbar支援到dts:x

咁介紹嘅dts係咪都會播到？？

另外想問下ma 7.1 -tasted 係咩意思？

SAMSUNG 55TU8000

LG 55UN7400

想買43吋，平時會用嚟睇netflix, youtube 同 打機(ps4) 。 想問下買 Sony X8500H 定係 Samsung Q60T 或且 TU8500 定係有其他推薦

AVOUTLET

WhatsApp 95432737

SONY 65X7000G $10180

SAMSUNG 65RU7100 $9980

WhatsApp 問左有冇貨先

ching 有遠見

Sony X8500H

Thanks Ching 可唔可以問一問點解嘅 因為第一次買

用新處理器, 行ANDROID會更順, OS升級更好

有DOLBY VISION, 睇NETFLIX更好

其實Q60T都可以, 不過沒有DOLBY VISION

唔該晒

DTS-HD 即係DTS無壓縮, 無話有DTS X
想知有咩video/audio格式可以去下載Mediainfo, 裝左right click個file就睇到
tasted我估係up條片上網個group掛
順便一提, 電視未必支援無壓縮聲音格式(起碼我部sony電視唔支援)

去avlife問過 49寸要8250

感謝巴打！
咁想問點知電視支援到嗎？
打算買q95t + hwq 70t

屋企個電視櫃唔夠大,32吋有乜推介?

Sony 32W660G $3740 AVLIFE
LG 32LM6300 $2830 AVLIFE

你唔係要43"咩?

電視內置player多數都唔太掂, 你可以試下search下但照計會幾多問題
要bt戲落電視睇又支援各種format, 我知ge有兩個方法:
1. 電腦直接駁soundbar用vlc睇
2. apple 4k tv裝個MrMc app(網上有人話得但我無試過)
咁樣hdr, dolby truehd atmos同dts x都會播到

我唔係原PO, 但咁岩都想買X8500H

有足夠錢就49X9500H啦~

唔好意思，第一點我想問多少少
如果電腦駁左soundbar，咁畫面係咪都會喺電視出到嚟？
部腦得一條hdmi位 插得soundbar就插唔到電視

X9500幾錢？ 邊到買平d/有送掛牆架

AVLIFE $12,280 代理贈品: $800超市禮券

AVOUTLET $10,350 此價格已扣除禮品/贈品

掛牆架唔清楚

好清楚

Thank you

出到，soundbar hdmi out去電視

49X9500H啦, 靚過X8500H好多

差2級

49X8500H AVOUTLET $7600 此價格已扣除禮品/贈品

想買43-49寸電視
用黎睇youtube 同netflix
筆直大約6K樓下
有咩推介
另外想問an TV同smart TV 係咪有分別？

好

ANDROID TV係SMART TV其中1種

AVOUTLET

Sony KD-43X8000H $5090 此價格已扣除禮品/贈品

Samsung 43Q60T $5700 此價格已扣除禮品/贈品

Panasonic TH-43GX800H $4790

即係sony機唔可以再去sony官方換禮券？

對

咁大劑我都係今日問黎
無預過要等咁耐
先排行過唔記得百老匯定係豐澤門市見過有
但貴好多

巴打你睇youtube 4k60fps啲片順唔順，尤其係女團嗰啲，我部唔係好順，間中會窒，睇番youtube入面個速度已經有80Mb

罪大有啲舊款機都食到Android 9.0

sony電視有冇得續保

我係原post
仲未買
有位擺我都想上49，43已經最盡

等緊睇下有咩優惠
其實avoutlet 得唔得 我見以前被人鬧係黑店

BUDGET幾多? 要43"?

avoutlet有咩問題?

啱啱有fan買咗43X8500H，無問題

Av生命 網上價唔係真，仲有得減㗎，連信用卡、商場優惠，超市現金卷，個渣舖頭

近排有咩商場有優惠？
送貨洗唔洗另外加錢？

唔該巴打

我之前enjoy過優惠已經完咗，要自己留意一下。
送貨唔使加錢啦

Sogo 就黎thankful week

想買部電視俾家母
唔知點揀好
預算7500以下 夠用就ok
啱啱開始做嘢 預算真係唔太多
（想揀一款適合家母睇既電視）
有諗過sony x8500h

求巴打們幫幫手

49-55吋
4K

AV OutLet

Sony KD-49X8500H $7600 此價格已扣除禮品/贈品

請問sony 32w660e , 係咪無咩軟件可以裝？
得佢內置個幾個？ viutv apps 都無

我都諗緊
x9500h好正
但好似差咁啲咁
雖然我唔打機
但出齊或者換埋chip真正升級個感覺會好好多
真係要等x9500i

幾時出？

下年啦

出去行個圈問下，你會發覺有大舖會賣得平過佢
當然係要食現金卷+回贈計

你要比現金加自取加唔要贈品就Av Outxxx平

本身想買lg cx諗住用 6-7年但oled驚易壞
之後睇中部nano86 便d 唔係oled好似冇咁易壞又support hdmi2.1
但係見rtings冇review 出面重要有人話lg after sales好差
sony 9500又唔support hdmi2.1
已經睇左成個幾月都重未買

同你差唔多 但又等唔切x9500i
所以我最後應該會㨂Samsung Q95t
不過冇Dolby vision , dts:x

想平平地買部43’ 擺房
想問下TU8000同TU8500大唔大分別？
主要睇Netflix, youtube同睇下UHD blu ray

Av Oxxx送貨就要+100, 安裝就原廠提供既，同大舖無分別架喎

想問下55GX邊到最抵買

窮撚見到 三叔50“tu8000 水貨3680 轉埋港區， 平行貨二千幾， 水貨店一個月保養 好似幾抵屌

我都有同樣問題
sony 9500同9000
9500真係靚啲 但無hdmi2.1
如果你唔係要65吋
可以睇下q80t 見rtings都幾高分

我以為我隻眼有問題
明明睇到q95t無9500咁靚 個sales係咁同我講q95t靚啲
Sony嗰兩部明顯細緻好多 但唔知係咪setting問題

如果講黑位，q95t真係會靚過lcd

我都一心去睇9500H 同A8H, 但又係咁sell 我LG

我就係睇啲人嘅頭髮 9500好似靚啲
不過有可能係setting問題

SAMSUNG佣金多

LG佣金多

***多 lg又多 即係sony最少？

SONY, PANASONIC可能冇佣金

所以SALES一舨唔推薦, 有D衰SALES會將SONY, PANASONIC TV 設定亂教, 強化畫質既選項關哂佢, MOTIONFLOW又關, 顏色又調淡佢, 又調暗佢

百xx sell 我LG BX oled 款 話同9500H 差不多價又oled 又免掛牆架連安裝費， 我又無乜留意LG 就問佢係咪2020新款， 佢答我係 ... 返歸check 下，原來bx 係上年款

今年係CX, 佢想你清舊貨

十幾年前開始多人轉lcd, 已經講緊2隻韓國貨佣金高好多
去大鋪係要問佢拎remote 改番晒d setting

最方便係去銅鑼灣睇, sony 上東角專門店, pana 係sogo 有專門店
睇韓系又可以去番av生命

bx係2020喎
上一年應該係c9, b9呢啲

bx 用次一級panel 同cpu

唔識分 我只係知有cx 貴2千

我最大concern係hdmi2.1 所以諗緊cx 定nano86 比多五千好似有啲無謂 同埋都係驚壞左打上去冇人聽

啲韓系電視佣金問題 係百記凶澤先有？
咸片生活啲sales會唔會都係咁？

好彩sony w660g最後返咗貨

買唔買到?

ENJOY~

已order
32寸放房 又要內置netflix真係冇咩選擇

我都唔知有冇內置NETFLIX

YOUTUBE就一定有

剛CHECK番說明書, 有NETFLIX